2020 summer internship/placement (25) 就算失望不能絕望

有offer
冇offer

大家拜逆姨還拜逆姨唔好搞到嗌交

此po專用interview/offer god：
#154406 逆插玫瑰
人稱逆蛇/逆插姨姨/逆姨

禱文修訂版：
我們的逆姨，願你的名受顯揚，願你的國來臨，願你的旨意奉行在HR間，如同在職場。求你今天賞給我們interview，求你寬恕我們的低GPA，如同我們寬恕killer，不要讓我們陷於no offer，但救我們免於失業。 阿孟。

1001唔開新post會冇offer
大公司vs細公司offer：揀大啦屌

置頂政府intern

政府煙腸傳送門:

2020政府intern討論區（11）

希望未有offer嘅快啲有offer

今個 po 嘅主題係的的集氣區

多謝你

下年請早

有無人知international wealth master咩料

大家唔好放棄
冇offer都可以做下其他野增值自己

希望聽日唔好扮工啦，冇野做好難捱，又唔可以錦張狂

知道 你都係呀

上個po #995

我都係怪人 可唔可以請我

大家加油冇offer嘅就快啲揾下炒散或者趁暑假增值下自己

有冇新世界一樣未收到interview
7月13 而家7月6都未收到

雖然我知youth square派左offer
但都係好想hr姐姐打比我

唔會有offer啦
已經全部做哂training

而家搵緊office臨時工 等緊佢offer

做唔到唔一定係壞事

我個friend話今日oday見到一大堆奇形怪狀嘅人

談吐一d分吋都無

K & N 用JobsDB reject me

保險

狗

有冇人知Ever Fame (Hong Kong) Limited 係咪保險黎
冇工應唔應該去見住先

下 oday啦

Ching 你肯定？
之前佢地講到咁口響有去talk嘅都係shortlisted會有interview
我仲等左咁耐

邊間subsidiary？定全部都train左oday完

我覺得就嚟pt/臨時工都會reject我

我個friend係築夢
築夢果邊肯定
Virtual唔知

姐係點

聽講有班full time司儀出黎講野自稱學長被人大聲問你地成班今年幾歲

極無禮貌

我如果係隔離一定鏟鳩呢d垃圾

乜program黎㗎 for engine同學？

Shortlisted 嘅virtual

你又話係築夢既 即係nwd virtual已經training咗？發

推

好癲
個talk話就話casual wear
真係會見到有d港女背心短褲嚟

我viewed但應該好快reject埋我

築夢啊

佢一view完就reject我
無reject你應該ok

唔知佢用咩標準請人
雖然話就話oday
但係返緊工成班係到訓教

Shortlist果到寫not suitable

派咗啦 上星期六

之前有冇in過？？

衰咩啊我到底
連 4weeks我都冇係咪要跳樓啦

你full time?

無

我個friend係果到做

me too,明明面試正正常常，連4 week都冇

我嗰個睇都未睇

請問Ching係咪報咗international logistics嗰個?

可唔可以幫我問吓你個friend
virtual係咪已經出哂interviewplz

唔係話自己好勁好出色
亦唔係想話人地唔好
但咁樣受挫左成幾個月
開始懷疑自己係咪完全冇運氣可言

搵下大公司嘅pt/ta 加油呀

Thanks Ching，大家加油

大家咁話

我明白你的感受
寄咗二百份CV
只有十分有回音
面試不過不失
但毫無回音
最後youth square以為因較遲interview
加上空缺較多
以為還有一絲希望
但係亦没了
感覺這年可能真沒有intern運

呢個po 應該係最後一個po啦
祝各位都有offer

情況同你一樣！
Youth square最後希望都7埋
一齊加油啦！

想講之前政府d咩SIP同航運業Program都報曬
講到好多位好缺人咁 最後又係收咗皮
連in都冇in過

same 我報Q晒

屌，我都係，政府咩保險人才實習計劃，財管實習見到有好多公司空缺，以為實有一間請，點知連interview都唔比

下世唔讀文科

same

唔係

international supply chain

Startup intern 做唔做好
要落手落腳幫佢搞marketing

有得做就做

本身我都報咗
最後rejected
btw 有好過無啦 反正應該都係出下po 啫

唉可惜文科係唯一興趣要我讀science 、bba個啲真係搞唔掂

哂銀時冇intern LM

有冇人知

下big four做呢啲intern寫臭cv

分分鐘big four都要做臨時工

返荃灣?

big4 intern有咩特別 正常三大都有啦

但youth square 個名唔係好掂 明顯衰過big4好多

有工返is ok

No arh

啱啱reject咗我

咁夜都仲有人？？？

可能ot緊

屌 有時仲覺得衰過讀IVE 有friend讀IVE因為學校同公司有關係 所以一in就有offer 做到而家

幾時先有interview同offer

係咪連marketing intern都派埋

想問問清係唔係shortlisted先俾人reject?

有無人in過Hong Kong Airlines?

有無人收到partnership n alliance offer

你哋有冇問salary 啊

Adecco伏唔伏？

Miss左2155 3300 有冇知咩電話

有無人知welab bank派左offer未

大家搵唔到intern嘅不如分享下自己個背景，分析下搵唔倒既原因再改進都好。

築夢請得多唔多人？

Ever fame 係咪伏

有冇人in EY Branding, Marketing & Communication?

Lm

好似onboard左一個月了

ching想tg問你嘢

留tg

thx ching

Any new from KS100啟勝物管？

同問

咁大件事咩⋯⋯4 weeks & 6 weeks 都full 曬？

你打email問？

anyone received nwd k11 offer?

我上年都係咁，in咗幾份都唔得，之後8月返咗學校做intern,今年見完第一份就收到offer

利申：學校份intern同讀嗰科完全冇關係

你in左manager？

你揾到intern未？

yess

其實係咪未開始派offer ? 不論Group Level/ K11/ OnBoard/ Subsidiary
好似淨係聽過咩築夢 即日In 即日派offer

等緊offer

可唔可以透露下係咩function or subsidiary ? 感激

係咪都係未正式收到email架？因為前幾日收到call之後 就冇再send email黎

你幾時in

JobsDB報咗view都無view

好似要直接send email㗎

我見佢無講以為經JobsDB報都得tim

Linkedin job post 有寫

Ching 可唔可以telegram 問下你K11 offer嘅事？

頂比佢fake 9咗

留你tg啊 我add你

巴打你咩background

我都想問

In Ed no news

any news from ks100?

上面話返緊工

有無人報咗k+n嘅international supply chain?

Anyone ey marketing interview?

Same

Rejected

唔係 係直接shortlist果到寫Not suitable

我shortlisted
巴打係直接rejected?

received not viewed

係 本身唔係讀supply chain

上面話用email send 唔好用jobsdb

我都唔係
唔知佢點揀人

係呀 同埋今日都打咗黎傾咗陣

Skype in 佢俾咗黎緊幾日我揀

我係LinkedIn報㗎 EasyApply

想知大概會問咩

但dead咗未？

你都有interview？

頂
盲咗
我都係呢幾日ching 咩bg?

打黎問我幾時可以開始做同埋做到幾時 但係無比interview我 淨係話有消息會兩個禮拜內通知 即係咩意思

+1 想知

係啊 話睇第15頁😂其實係咪去勞工署讀翻果d段野😂😂

btw 我記得收到第一次call既時候係 好似係要去民政事務署做宣誓

我都係 真係好迷

聽朋友講
200個入唔多過60個

KS100係咪出左offer?

仲未收到

佢地返工第一日oday 同intern講你地係xxx個candidates 入面揀出黎

咁你評估一下仲會唔會有機會啦

另外聽講俊和仲有請人
唔怕伏可以試下

我都想知

應該係去民政事務署宣誓！

Youth Square 有冇人都係報 guest service assistant?

收到manulife student internship interview
希望唔係sell保險

1000%係

個frd on-board佐

你本身讀乜？

咁快onboard, 三日前先in完
唉，又衰一份

我都係聽日打去勞工處問吓先

你frd咩team 幾時in㗎 又話7月中on-board

請問有冇私隱專員公署消息?

都預左 不過暫時諗住照去了解下先

問完可唔可以share下

有youth square offer 4 weeks offer 多謝逆姨

冇問題

咩post?

4 weeks 跟project 未話做咩

我Yr4㗎啦 City社科

你帶身分證去勞工署同佢講佢就會幫你搞

4weeks 係唔係都要一星期返44個鐘
利申：guest services 最早返730

唔該巴打

thx

同問我係in物管team,HR都係話7月中on board

係

Thx

上星期宣完一次 啱啱收到話要跟leaflet 個頁嘢去寫
到時去到民政署 個職員會比張紙你寫低你要宣誓嘅內容
我估就係抄個頁嘢

44個鐘入面包唔包埋OT 個陣問佢話要返9-10個鐘一日

啱啱今日出？

有無收到nwd virtual intern offer 既巴絲

佢份leaflet有幾頁要填 洗唔洗print出嚟架

再問

佢好似話跟第15頁 所以到時手抄第15頁就得

你收到？

Ok

有無人收到tgi interview ?

有冇咩地方仲搵到intern真係好絕望

係咪manulife同AIA都1000%sell保險?

唉我仲keep住Jobsdb搵緊 ching試下搵啲關自己major事嘅pt

係咪keyword要打埋intern先易搵 學校job board又全部都grad job

係 試下keyword 唔好放棄呀

一樣呀巴打

ching都加油 你year幾?

都幾肯定係架啦 唔係點會成日係jobsdb見到啲保險公司係咁請intern去幫手
就算搵唔到intern都要keep住搵pt
千祈唔好做保險狗

成個jobds都係AIA之後仲有幾間名換左其實都係under AIA

嚟緊yr3 死得

有工翻冇去到佢啲活動 不過想知佢拍完條三分鐘既片之後有咩interview

介唔介意講下邊間同讀咩類型既major

佢LinkedIn 有冇download 你個cv

我都收到，ching介唔介意留低telegram 傾下？

You are not alone

我都係仲要讀文科，死緊

收到👋🏻

你地咩background 參考下

me2

冇，識人岩岩先in完，你之前都in左？

試吓搵啲細公司或者r吓身邊嘅人介紹
不過今年真係辛苦啲嘅

開始睇開了 冇就冇

努力搵緊了part time都搵緊

下年請早今年市道差，有沒有internship 已分高下

你之前有internship嗎？

下年開no paid 100%有offer

身邊讀hsu同Thei既frd都6月已經開始做緊intern，自己讀緊shitty下年 year 4 apply咗幾十份intern依家連一個interview都未有 讀shitty衰撚過含大同i大

Me

點樣睇佢有無download？

咁應該唔關大學事

三大 bba

有office part time叫我in
btw 你可以留意下TSL 佢仲開緊intern

呢個真 I 大逼佢地year two要有Intern
有好多就業機會 佢哋根本一in就入

禁去application 會見到佢有冇down

好彩前兩年有做intern/pt, 如果唔係今年搵唔到就大檸樂

想知ey mkt係米唔可以用jobsdb報？ 但係搵唔到hr email

有冇巴絲apply左 hkjc charities 果個intern 😭 jobsdb

viewed, but no response

same😪 好想做但major又冇太大關係

有無人收到NWD Virtual Internship Group Level Department Offer ?
如果有 可以一齊telegram 傾下

on board曬喇喎

見上星期先viewed以為未請

我integrity assurance仲未收到offer

咁應該無

Jobsdb全部都冇消息

有冇人依家先收到lane crawford phone in?

開曬工喇
second batch 都on board佐

多謝巴打,可以安心繼續讀暑sem了

有呀，一間大firm intern,一間大firm pt,一份政治野pt,依家靜過鬼

你讀咩?

grad job 好似 開學就開始有得報
都唔知點算

有，但升year3果陣做咗，升year4就乜都冇

我都有諗過，但應該唔得

文科

Ks100 真心on board左咩 我上星期先見完 話快極都7月中返工

三大?

Viewed但冇shortlisted 係咪都冇機

有無ching 知咩電話

Also this

有冇人懷疑係自己cv出咗問題

你番過啲咩工 覺得有啲用嘅就擺入去 其實會有啲咩問題
我識啲人連番aia都擺入cv

Aia嘉年華*

我

Virtual 一個月幾錢？

巴打做緊？

有冇人知ever fame咩料，jobsdb寫intern都17k一個月咁鬼，又話financial industry，係咪已經等於係保險

有冇人知EY finance 係咪已經請完人?

Yes

Aia改左名扮野

我都有apply ching有冇interview

咁不如直接做aia啦起碼出名d

好多viewed都無Interview

me too 唔想講到咁白

KS100物管派咗offer好感動
多謝
祝大家齊齊有offer

幾時派?

我直頭冇viewed 好多都係received 完全view都冇view

啱啱先收到電話，3字頭嘅
可能你好快會收到呢

你地係咪都in得好好

take 左啊！ 因為依家做緊個份intern 太辛苦

唉，又衰一份，隔咗咁耐都末打，應該派哂offer

請問KS100有無話約幾時簽約 幾時開始internship

絲打都收到?

virtual internship 有無講點樣簽約？

都係EY?

上office簽contract啊 比offer個陣約埋時間

收一弓

係啊

唉，冇了，好失望，以為有機會，唯有專心讀暑sem

Btw恭喜你哋有offer

welab bank 肯出offer 未

in完等左幾耐?

最後一個報嘅intern
收成一百個，自己都冇offer
自己真係好冇用
巳經盡力參與討論
巳經準備好自我介紹
巳經係頭幾個到
巳經事前填好曬文件，double check咗三次

只怪自己轉數太慢，太樣哀，口才太差，group discussion講嘅point唔夠突出
呢半年準備大大小小政府，私人interview嘅努力都白費了，最後咩offer都冇
只怪自己太蠢

唉，對自己很失望，玩完了

今日有電話打來

我未有offer的

只可以番一個月

有時都睇彩數既 你讀咩科

勁

You are not alone 有我陪你，唔好咁灰，搵工呢啲真係好講運氣，絕對唔好覺得無offer就100%係自己問題，仲有好多外在因素嘅，唔開心嘅就離開上班台一陣，或者你想上黎呻都得，you are not alone

呢個真搵工真係好睇運氣

想問下6月24 in science museum
有冇人收到offer

我讀文科
只係想獲取一啲商界經驗，將來容易搵到工，只怪自己樣貌不佳加上口才不好，曾經去過就業輔導組嘅模疑面試，情況依然一樣

未必係你諗因爲咁樣而冇offer既。我諗有時可能hr廢事煩screen out走哂文社科？你一定會搵到有人欣賞你的

多謝你呀，絲打，你好好人

呢半年持續嘅失敗已經擺咗喺心好耐，啱啱喺個post最後希望都冇嘅時候，崩潰到忍唔住喺到放咗少少負

Thanks bro，好多謝你嘅鼓勵

我都係讀文科架 我都深深明白無intern 嘅痛苦，見住個個讀商科嘅fd入晒大公司做intern都無計架啦唯有下年繼續努力啦

有冇人做緊lanecrawford intern? phone in完之後幾耐先會出interview?

A絲唔好放棄呀 搵下關major事嘅pt做下 唔好咁down

+1想問推一推收到interview

ching最後有冇去in?

絲打撐住啊
見你追po好耐 希望你好快收到offer

今日出左

ching幾時apply的?係ey finance?

巴打 可唔可以tg 問你d野

我都係讀文社科
gpa 好一般 但so far入過好幾間大公司做intern
MNC 中資 港資 top-tier
你唔介意可以問下我 或者可以幫到你

我覺得搵pt好似仲易過搵intern咁

好勁

多謝絲打你嘅鼓勵，我會努力move on

多謝j絲你嘅鼓勵

應該6月中

我明白你嘅感受，我會努力接受同move on,希望大家明天會a bit better

多謝的巴，我會努力咁揾，希望大家明天會a bit better

你有介紹？

返觀塘？

想問下幾錢 霖住轉

jobsdb?

食環summer intern前兩日dead
有冇青有消息？

ys

交流心得姐

good wor

放棄咗summer intern
有冇人有apply 嚟緊呢年嘅 Enactus Hong Kong ?

應該就係喇
其實intern 係唔係好關你讀咩科事
係睇你interview果陣點去表現自己

都係嘅，我都想presentable啲，咁大個人都仲係好驚interview，一開波一定會1999

我覺得最緊要係自我介紹表現得好d 個機會會大d
你見咩工都要自介架喇 咁咪練熟佢

最緊要有自信

through學校apply左，gpa低應該唔會nom我

Lm , in咗Prop Man

幾點Call你？夜晚6點先call？

我係6點幾收到call呀

前日收到OFCA 電話，因為已經番緊另一份所以reject左想知OFCA係咪仲請緊人

ohh咁我收皮😂🤦🏻‍♂️

返邊到？

anything that i can help ?

KS100今日會唔會派offer

琴日收到hr電話，propery management stream

應該係，琴日收到hr電話
利申: 2/7 interview

any news from pcpd?

仲有冇咩公司請人
好灰就放棄

我都係 想知其實係做咩

請問有冇人有私隱專員公署消息?
想快啲死咗條心

Ching邊到返工，到依家仲未收到official email

應該係

intern巳經冇了
可以試吓part time 嗰啲
不過空缺都好少

利申:no offer

Start up intern 通常in完幾耐有通知?成個星期了，明明同面試嗰條友都有講有笑，點解仲未打過嚟

我都未 但佢話13簽約 聽日應該都出喇我諗

aia永遠都有空缺

啱啱打黎叫我去再in多次

好悶 大家等offer期間有咩搞

翻intern翻到想死

有無翻緊俊和既手足係到？

咁搞笑

悶得濟？

你翻緊乜post?

E&M

我記得最尾個step係要見panel

有冇ey 消息

好灰機清有冇offer

返邊個site?

呢家cmi都請緊人
逃生門again
把握機會各位

搵多幾份工 實有架咩

見到 騎牛搵馬中

政府intern未返工 如果wfh會點

你指cmi?

where睇唔到嘅

有無人報咗goodman?

報左 但你有冇消息?

前日先apply 邊有咁快

暫時淨係view咗 你呢？

好易自爆喎 個site得我一個係煙腸
師兄都係？ tg交流下？

我都係 view左only
唔知有冇人約左去interview呢

你shortlist咗？我viewed only

我都係view咗only

又係冇電話嘅一天

想問仲有無巴絲打收到offer？利申7月3 in

應該昨天出哂

me too,頹到飯都食唔落

tg交流下？

有冇等緊咩offer or interview

我中午apply冇耐就viewed 但係冇shortlist到
ching咩bg咁勁

有冇人收到ks100既confirmation email

等緊pcpd,聽日都冇應該就no offer

巴打讀it?
可能淨係請techniqual intern

點樣知有冇shortlisted？LinkedIn個到寫？

jobsdb會用email通知if shortlisted

點解咁快

ching幾時apply？

巴打介唔介意講吓自己bg?

巳經頹到連aia都apply
但都係末有消息

Thanks巴打，咁睇嚟我唔出名學校都唔會有

有無人係7月3 in KS100 Prop Man 而又收到offer ? 唔知聽日仲有無機收到offer

你邊間？

我今年year2了，下年year3
summer intern巳經放棄
揾其他part time
btw祝巴打你面試成功

唔使灰既 我嚟緊Year4都係今年先搵intern,最後都係星期一先收到一間公司既offer,
今年個市道真係難搵啲,仲有下年既 今年搵到既咪當bonus,搵唔到都無乜野

ching好勁咁快有得in

Thanks 巴打，我會嘗試放開啲

thanks巴打，希望明天大家嘅結果都會a bit better

有冇人in左cmbi?

ching phone in jor?

Cmb international 啊

我問你係咪phone in咗

讀bba比cmi rejected

我view完冇下文

What background 報邊個position

Ching wt dept? 我dcm 冇

三大non bbaching報左咩

imean 直接hr in

就咁寫summer intern冇話wt dept

Ching你in china mobile? 我係招銀

冇喎 琴日apply完勁快就viewed 不過冇下文

招銀有開？

你收到interview? 我三大商科 報左operations同埋equities research都冇

有啊 想問有冇ching in左

你幾時報？ 中午有hr call

Equity research 幾時開嘅見唔到

佢當日出job ad我就即刻報 想問你係咪都係sd email報

有開intern？

我琴日十二點幾viewed 今日冇call
btw ching要唔要man in？

有email咩？

經邊報

同問 點解唔同嘅

我都唔知 我係咪報錯 樓上收到interview個ching可唔可以解答下

lanecrawford intern係咪已經返緊？

Ching你留？

+1 收到verbal offer但未簽contract

你係邊報

我諗佢地講緊China Mobile但我地係報cmbi

Yes ar可能未打俾你啫btw Ching what bg

請問係電話通知定email

cmbi intern幾時開？

招商啊嘛

both

JLL 請緊PT property assistant啊!
仲起到嘅大家唔好放棄今年市況唔好大公司cut headcount係事實 今年就算無intern但如果搵到份part time又或者不斷自學下course/certificate/skills其實都一定會add value
曾經自己都係百份application百fail 一度懷疑係咪得罪過咩人比全世界hr封殺(我真係諗過) 一interview就覺得自己始終唔係三大無希望無經驗無咩自信 去到今日宜家都叫番過幾份MNC/Property/Conglomerate Intern 開始識得interview去sell自己 個過程係要慢慢轉化 最重要係對自己要有自信 你連自己都唔相信自己 個Interviewer 其實真係會感覺到㗎 就算今年無intern唔代表你唔得 差嘅可能只係彩數呢 希望大家起不久將來都有心儀offer共勉之

ching有無offer?

有冇人apply咗pccw收到interview？

我都係

where apply

nothing I applied

想問大家in完幾多日收offer

我都係bra wor 但比人reject 左 無睇清楚係IT

BBA*

好似得ching你in咗

和記咩料 開第四次ad

政府wfh嗰啲係大粒嘢
細粒繼續準時返工中肺炎啦

有得返大學做part time student helper係咪算幾好? 搵出面公司d intern連interview嘅機會都冇

多唔多嘢做？

冇所謂
有工返就巳經幾好了

any jc update?

三大商科 ching係咪background好勁 非商科都有得in

Hmm 我都係商科啊 不過唔係bba 之前返過2份bank囉

肺炎又爆過 opening 應該又會cut
唉

Ohhh唔怪得有interview

朝朝迫鐵中咗得不償失不過應該都wfh

仆街 支那肺炎咁撚嚴重
分分鐘嚟緊九月都搵唔到intern
而家諗住騎牛搵馬都搵唔到第二份 硬食

wfh緊 但係仲要返學

感恩 今日in完即有offer

下星期二onboard

上個禮拜四zoom interview 佢話大概下個禮拜內有消息
如果我依家都冇嘅話 好唔好email問下佢
好想翻呢份啊

見到佢地係咁出job ad之前

咩firm？

民政事務處出左Interview 想問下有咩要注意同問

民政邊個post？

China aircraft services limited
番機場

哎我屌你老母閪武漢肺炎

你in 左未剩係搵到你係同路人

琴日in份consultancy同technical advisory嘅intern，係一間冇自己office，連自己website都冇嘅公司，聽完簡介得知全間公司好似得三個人，點知in嗰個人話都有幾十人apply，爭幾個位，跟住話prefer有相關工作經驗，啱啱send email reject咗我。自問in得正正常常，可能係冇相關經驗所以唔請，今年競爭真係咁大?。只係想搵份intern翻下，已經唔求喺大公司做，點解連啲細公司都要求咁多同咁多人爭。

利申:今年year2升year3 非三大bba，gpa啱啱好過3，之前淨係翻過臨時工，幫人補下習。自知係廢jj一名，想問下最後都係冇intern可以翻啲咩工增值自己同寫落cv?

今日收到update話因為肺炎暫時唔請人明明都third in完

好慘

me too,有我陪你，我in咗十份都冇，可能自己非三大非bba，每次比人拒絕嘅感覺我十分明白

聽人講可以揾啲summer job,或者part time(hr,marketing), 最好係中型公司同埋商業機構,加油

八大gpa3.0或以上多不勝數

有冇人知D intern 配對平台有冇用

我由3月開始報，應該報咗過百份以上，最後得3份有得in，可惜最後都唔請，已經一直搵緊part time intern，part time文員之類，都係冇回音，見到有啲year 1都有offer就覺得自己好廢，今年冇intern翻，下年又更難搵，一直keep住no experience no offer咁loop落去。

你都要加油啊

好失望

我知，但冇諗到今年競爭大到咁，連啲蚊型公司都幾十人爭，個個見到intern都爭住報，自己冇咩經驗又難啲爭贏人，我只係想可以做下intern吸收下經驗。但冇經驗又好多時都唔請，唉，好頹。

I know that feel bro, 不過遲啲都可能有啲off cycle intern可以報

現家唯有盡力而為

Worse case唯有send cool email,但末到最後都唔想走到呢步

唔知點解好似揾到冇哂尊嚴咁，non paid都揾但冇消息

係呀 好似點都冇得in咁

I know that feel, 有時cv寫non paid，apply aia都冇得in,就算in都被reject,有時感覺自己巳經好似冇曬尊嚴咁，但都要繼續move on

我唯一嘅底線係唔sell保險
btw aia好似有啲back office開intern 你可以試下apply
用workday去apply應該少啲伏

PCCW Solutions有冇消息？

我會試吓，thanks bro

希望我哋有offer

都要試下，我啱啱in嗰份都算係cool mail，本身係學校send咗好多intern資訊俾我哋，叫我哋自己send email去apply，跟住都send咗好多份先有回音，雖然最後都唔請。

你今年year幾?，認真做aia sell保險會寫花cv，我都收到宏利叫我去in，但都冇去，得$2000 transport allowance。今年冇雖有搵下啲part time做，想問下書展啲臨時工仲請唔請人?

今年year2了，書展好似得返好少空缺

Jobsdb有冇得update cv？

same，唉，失望到無法形容，呢幾個月真係好難忘

YS 岀咗email 被人reject咗最後逃生門都冇埋

屌 我都係
見到有ys email 以為有4 week placement
點知... 好撚灰

Ching見你咁想返工

有冇報interk 呀

Intertek

今個summer乜9都冇想死

爆到咁好容易有書展群組

有冇人收到imagineX interview

我嗰吓喊咗出嚟，巳經係第八封了

我都係 最有機會都比佢reject 左
又有幾間比socallassessment我做
做完又冇回音
而加d intern 又開始少，難上加難

HR 有wtsapp問過下我咩料
之後叫我等消息

Viewed only

竟然係wtsapp

0

我apply果個係data strategist
你apply 左咩position?

一樣 不過冇下文

apply左兩個禮拜終於有個係有d動靜
不過比唔比我interview 又係另一回事

表示尋日apply

啱啱收到一份PR firm marketing intern既offer, 但係unpaid dklm （佢同我講今年生意比較慘淡）
做唔做好 如果唔做今個summer可能冇intern番
定係邊做邊繼續搵其他intern

做住先啦 真係難搵
搵到其他隨時走

如果大公司我會go

間公司中規中矩 office好似得廿幾條友
但見佢之前生意上都同好多名牌子同明星合作

黎緊仲有一份fintech既 business management intern interview
但依間公司係start-up，十條友都唔知有冇，肯定chur到仆街，但有paid

點揀好，第一間CV好睇d?

似係 不過都要睇你自己嘅意願

第一間好啲

依家究竟仲有咩opening

應該會番第一間，thanks
其實自己衰on9，六月先開始搵intern，好多大公司都請哂人，唯有下年請早

我五月搵都好on 9

有經驗好過冇
at least證明你係一個(career上)努力嘅人

pt？

Ching想問埋你係幾時apply？

仲有啲start up

aia永遠都開

Apply咗冇下文

一出果幾日囉

PCCW Solutions有冇人apply咗

in咗啦今日

比人水咗上去原來係請Agent

有冇人apply左遵理?

做啲咩？

marketing